祝人盤滿砵滿好似當人乞衣咁

如題

啱呀